一人一個女友講既歪理

女友=
: 你明知我遲開到半個鐘
點解你唔遲返半個鐘到？

（當一樣野同佢講左幾廿次）
: 我未做唔代表我唔會做

身為女朋友 每次都係等男朋友果個

利申：只會早到 返工Ot 除外

巨乳洗乜要等男朋友

我：我都算對你好好呀.. 😘
女友：對我好係Standard.. 你唔對我好好都唔好講出口..
我：

巴打呢種都算甜蜜喎
我個件激到我嘔血

那有女朋友

發夢個陣咪有

屌你老母，哪有女

咁你又入黎

話說我工作同讀書都好忙，而女友工作輕鬆&人工唔錯，我有時都會呻下好大壓力..

女友：你知唔知無工作壓力都係一種壓力？所以我同你一樣，都有壓力，只係大家唔同壓力姐！
我：

女人就係滿口歪理

睇你鐘唔鐘意條女，你真心鐘意，佢講乜歪理，你都會Ok.. 否則就算9數啦...

仆街。。。我聽過好多次

我:下 又買衫？
女:買衫係女人天職
我: ......(我俾錢的)

你都on79 鐘意就唔可以投訴佢d歪理？

點解當初會受你溝

唔見左人一定係去左滾

呢樣真，成日覺得你偷食

屌10分鐘我真係無野
大佬佢次次都半個鐘

鍾意條女唔代表唔洗教好佢

遲兩個鐘 我就快慣

我最長等左兩個半鐘

屌，第二句有聲既

我就係道理！ 係咪想反抗
講多兩句之後就
你變左啦 之前都唔係咁既 唔錫我啦你

你個名

屌，咪臭係
開頭對佢好少少，跟住之後所有野都好似老撚奉咁

一定要接送，唔做就等於唔愛佢

無錯 好野做咗就當老撚奉 無做/唔記得咗就屌9你話你唔再愛佢

你表達能力唔好搞到我理解有問題

唔洗用指甲鉗 用牙咬指甲就得

同邊個女仔影相就一定有路
前幾晚無返宿舍訓 去左圖書館溫書 佢話我去左屌女

接送真心on9, 有車都還好
無渣車都要人送，送到樓下好浪費時間
明明仲係11點大把人大把車

港男悲歌
好想識返個日本妹

巴打一定好靚仔

每次鬧交都出現既一句：其實你係咪有第二個

太多歪理 一時三刻諗唔到一句經典

女人亂諗野程度真係唔係講笑

屌，真係句句都經典
我多到pk

邊忽睇得出我靚仔
自認毒撚柒頭一名

你係兵之嘛

那有女 你老母

唔可以唔覆d厹因為要有禮貌 on99

我：覺唔覺得你好似愈來愈肥，係時候減減佢

女友：如果我瘦咪姐係你無比好野我食，我肥先代表到你錫我

我：一樣還一樣，你咁樣唔健康，做下運動啦

女友：如果你會因為我肥而唔要我咁我減黎都無意思，你唔會唔要我咁我減唔減都一樣姐

我：都唔係講緊要唔要#$@^*

兩個女朋友都唔出聲既

女 你有無為我地將來打算過，見到出新game就想買。

轉個撚頭就買到成屋都係衫，鞋同面膜。

我 你有無為我地將來打算過。

女 我買呢d野平過你d遊戲機多多聲啦，呢度所有野都係你兩部PS4個價咋。

我 你衣櫃好多衫未剪牌鞋未開盒面膜多到要搵日本城大膠箱裝，換季頂多都係買一兩件，而家似上倉喎。

女 你唔愛我啦？又話最錫係我，而家見平買多d都唔得。你都想將來拖住個外表得睇既老婆ga ma。

我同佢冇野架

：點同呢！完全兩樣野黎！
：明明係一樣

：跟本係同一樣野！點會唔同呀！
：....

著得小布就係靚
後生唔著唔通老左著？
邊有咁又狗公丫，d 偷拍阿狗公個d 係你ff 出嚟

：今日有條仔pm我，好靚仔
：gd 傾得開唔開心
：你都唔着緊既，又唔問條仔係邊個，咩野人，咩事無啦啦同我傾計，我就咁走左去你就知死
：

：今日比人搭傘，問我攞電話
：邊個黎架，做咩無啦啦問你攞電話？ 佢like你？
：你覺得我會比電話佢？你唔信我？
：唔係... 我着緊你姐
：原來你唔信我，我攰啦要訓啦，拜拜
：

Ex 講既
因為知你知道左會嬲 所以我唔話你知

你明知我會嬲你仲去做
屌你老母你忽撚左啊？

呢啲臭西帽率好高
巴打執生啦

太多
一時三刻諗唔起

女朋友習慣夜訓 我已經教到佢同我一樣早訓
利申 11點前一定要訓

我：你唔好再用手抓腳板底啦

佢：女人對腳係乾淨

對唔住 我出番去先

唔應我機，話我唔搵佢

你係咪我男朋友

我女朋友唔識講野

1. 「我講嘅永遠都係啱，係真理」

2. 約佢去街準時出現，佢遲到
咁第二次出街自然遲少少
頂佢個肺佢又準時返
仲發我脾氣問點解遲到，唔想早啲見到佢咩

最痴撚線係我每次見到呢d post比佢睇，佢會話其他人都係咁，話佢自己已經好好，好正常，完全合理化自己所有歪理

Same 成日都要去佢屋企接佢，然後又要送佢返屋企

利申住同一區來回冇咗最少一個鐘

你既錢即係我既錢 我既錢即係我既錢

女：層樓寫我名得唔得？
我：sorry 唔得
女：我有比你屌架！

通常係我講歪理
例如我遲到一粒鐘就話「你等咗幾耐就代表你幾愛我 」跟住就比佢屌

Exact7ly!!
成日話其他人都係咁
道理俾佢講到歪理咁

食屎啦港女

女人講野真係成日都可以好大條道理
頂唔順話下佢，點知就嬲足成個星期

佢同厹出街
佢：咩都管住哂，又唔信人，朋友來之ma 要有野一早有

佢入gp
佢：根本冇野，識多d fd 都唔比

我入gp
佢：分手啦 有我仲要入gp 識女

一撚樣

Woman no logic 是常識吧

Ex好撚中意話唔想煩到我 覺得好阻住我 所以搵其他人問/幫手

咁撚驚煩到我就咪撚一齊啦

雙重標準到仆街
有次佢仲係到喊話我用tinder
(拍拖前dl落無del無用過）
點知轉個頭發現佢手機都有

公眾場所唔可以錫

有次EX發脾氣，佢叫我唔好再打比佢，然後佢Whatsapp 同我講：「我叫你唔打比我就真係唔打比我拿？」跟住我打去佢就聽完再秒cut我線，然後隔左陣冇打番比佢佢又Whatsapp我問點解唔打比佢，我就話你cut我線喎，跟住佢話你唔打嚟我點cut你線。 痴撚線但好似又make sense

佢買衫買鞋就必需品 我買game 就奢侈品

我同你講唔係要你評論我
係要你安慰我

留名

佢錯嗰時：「咁女仔係咁架啦 」
但明明唔撚關男定女事

各種藉口
連分手都要用藉口

減價=好撚平
on9

仲要係我隔籬講：真係平wo
on99

係呀我係好XXX呀, 你出去搵個無咁XXX嘅女仔做女朋友囉

話咖啡拉花係 將咖啡倒落奶到黎拉
叫我唔信就自己Google下

我係巴

今年冬至好似有雨...

同我講個男仔我識咗好多年 講野不嬲都係呢啲語氣

agger

遲少少返去都比佢話去左屌女

絲打港女少陣

每次都係我等人

我今日有咩唔同？
點解我d陰剪咗2cm你都發覺唔到
你根本就唔會留意我著緊我

慶幸我女朋友暫時無

=我 =女王
我: 我去打波 打完先覆你WhatsApp
女王: 你掛住打波都唔會理我 你真係變咗
我:

I know that feel

佢 我

你可唔可以唔好嘈住我做功課
緊係可以啦
過左一陣
你唔好唔開心啦
我冇唔開心喎
咁你又唔出聲？
（心諗屌）你叫我唔好嘈丫嘛 我都冇唔開心
扮哂野

屌 我真係冇唔開心囉

我都係咁
會唔會太港女

好on9

你有咩唔滿意咪講
講完之後 又係我錯

我 老公

老公今日你生日喎
係呀
諗住買咩生日禮物比我？
你想要嘜呀？
？？？？？

利申：結左婚一齊左九月

九年

我女朋友有波

突然間問：你係咪鍾意左第二個女仔？
問佢做乜咁諗 竟然答我係女人既直覺

我罵佢就唔愛佢
佢罵我就應份咁
忍唔住屌佢之後講分手，佢喊到狗屎求番我
依家暫時冇發牌氣幾星期

我依家同你講道理

我：攰啦 送你去搭車啦
Ex：一開頭果陣就唔識攰既 就會送到番屋企
依家少少野都話攰
一句達落黎 你以前都唔係咁既

一有咩想我做 想我買 就會講

一生只想尋找一個會____既男人

你無鬼用

你以前覆得冇宜家咁hea囉

: hi
: hi
: hi
: 唔應機既，去左邊呀？
:同緊第二條女whatsapp ah?
： 做緊正經野啫...
呢個對話每日重覆百幾二百次
未覆得切你就一定係有第二條女

點解你唔識講野架

同一個女朋友

然後佢遲覆你就得

女友唔記得咗我啲野 結果佢嬲返我轉頭 話一直以黎都係咁無記性 點解仲要怪佢

其實我都無怪佢啦...一早慣咗

佢：「我做到點解你做唔到？」
同「我唔識做但你應該要識做」

我 你估我係超人咩？

起碼佢都有d 幽默感

我del msg
「你唔係身有屎del 咩msg」
佢del msg
「哎呀我同果條友都唔會再聯絡咪del囉」

朋友不是我
佢女朋友又係遲到撚黎
情人節話晏晝2點出去
朝早揾我地打牌
打到晏晝6點佢條女都未出得門口
仲話其實好正常

左右手

普通Fd黎姐

呢個世界唔係男就係女ga啦

人地男朋友咪得囉

女 男

男: 想食咩阿
女:冇所謂啦
男:咁食a啦
女:唔食
男:咁食b啦
女:唔食

你朋友好重奴性

相認

四海之內襟兄弟

屌你
明明都無撚

女人好撚要面，好撚憎

屌你老母，我果個都係。

唉我諗到啦。
我 女

幾點記得約左我架
(拎部手機 set 鬧鐘)
唔使咁認真呀？
我唔 set 唔記得架
唔使啦，我到時再提你啦

......
結果無提我，我又真係遲
你都唔緊張我既 (下刪一萬字)

唔得閒覆message一定係瞞住佢同其他女性朋友一齊

頂，明明我唔遲到(最多遲少少，而且通常男朋友仲遲)、唔買衫、冇要過佢送禮物俾我、食飯輪流俾錢
但係我條仔話我港女
明明佢仲多歪理

無理由，除非你係肥婆

我： 佢：

（我化妝返工）
：返工姐洗唔洗化妝啊？想比人溝啊？唔好化！
：Ok!
（佢返工Gel頭）
：唔Gel頭好睇d，唔好gel啦
：而家係咪好睇d唔得啊？係咪連我gel頭都要管啊！
：......

（佢發脾氣）
（超大聲鬧）：我都係Xxxxxxx姐 （下刪一萬字）
： ........咁好啦
（我發脾氣）
（喊）：我都係Xxxxxxx姐 （下刪一萬字）
：你揀得我你就要聽晒我話，我唔係想要個乜都要話事既女人，你咁想自己話事就搵Xxx（我ex）啦
:

叫人搵ex咁on9都講得出
絲打一定係肥西

我玩口水，噴落佢塊面到，然後佢抹落我塊面到。

我: 佢:

:你做咩將你啲口水抹落我塊面到？

:係你啲口水。

:又係你話我嘅即係你嘅，你嘅依然係你嘅，我嘅口水咪即係你嘅口水，所以你做咩將你啲口水抹落我塊面到。

:你唔好嘈，我話係就係，啲口水係你嘅，你唔好駁咀，我依家同你講道理，你嗰啲歪理唔好講。

隨隨便便就講分手
然後唔夠半日就話一齊翻 之後就講我第一次拍拖 係咁架啦

我好肥我好肥我好肥我好肥我好肥我好肥
屌百零磅